發現到今日好多P牌仔攻擊立場新聞

如題
大家記住 報導同採訪都係記者既天職
差佬之前問過立場拎片亦都有拒絕
不要被分化

同埋請善用不推文功能

我都開咗post屌三毛瘋狂抹黑立場

唔好意思 阻一阻你
有關聽日深水埗遊行 快入

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」